狗狗有隱睪症

我隻狗狗已經8歲 琴日去左新地方剪毛
個姐姐話我知 狗狗係隱睪丸
因為以前唔識諗 無幫佢絕育
想問下各位巴絲
元朗有無做呢個隱睪絕育手術嘅好獸醫推介？
我仲好猶豫 好唔好做呢個手術
好驚搵到個唔好嘅獸醫
狗狗8歲 咁遲先捱呢刀

乜野係隱睪症

“雄犬在出生之前，睪丸多已從腹腔下降到陰囊，但有些是出生1-2周後甚至10周後才下降。
但有些犬隻可能會延遲到五或六個月齡，睪丸才降到陰囊內。個體差異算是蠻大的。幼犬若屆六月齡(但有文獻認為是三個月)而睪丸尚未下降到陰囊內，則再要降下的可能性就不高。
因此保守建議以六月齡，睪丸有無下降到陰囊來診斷是否為隱睪。約有６～１２％公狗有隱睪症。”

簡單黎講，狗狗無絕到育，但蛋蛋隱藏喺身體入面，無跌出黎

唔做有乜影響

有機會演變cancer

嘩咁緊係做

原來係咁

我隻狗都係 但佢就一歲幾 前排都做左絕育拎埋隱藏果粒 其實都係睇隻狗隱果粒係咩位 有d會幾入下 就有d危險 上網睇過唔做的話 果粒野會易變腫榴 所以都係同佢做左

我就係太後知後覺
而家先知
上網睇完先識驚
咁都係先帶佢睇個好嘅獸醫
睇下隱左喺咩位先